{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071061607/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "폴리 미니 원피스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで発売した製品である113771DY45のスモーキングバンドディテールが引き立つミニワンピースです。 このワンピースはすっきりとしたカラーとフォーマルなムードを演出してくれます。 バンディングディテールで楽で愛らしいスタイリングが可能なアイテムです。 表地はポリエステル96%とポリウレタン4%で製作されており、洗濯方法に関しては濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 素早く洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時に飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は補償を受けることができず、接近したりアイロンをかける時には注意が必要です。 また、金属副資材と人体の直接摩擦を避けなければならず、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意しなければなりません。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意し、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際は注意が必要です。 水洗いの際には収縮や毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどのブランドが販売していますか？",
            "answer": "8 secondsが販売しています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "スモーキングバンドディテールが引き立つデザインとなっています。"
        },
        {
            "question": "どんなムードを演出してくれますか？",
            "answer": "フォーマルなムードを演出してくれます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのようなスタイリングができますか？",
            "answer": "バンディングディテールにより、楽で愛らしいスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの表地は何でできていますか？",
            "answer": "ポリエステル96%とポリウレタン4%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "可能ですが、製品損失の補償は受けられませんので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイロンをかける際の注意点はありますか？",
            "answer": "接近したりアイロンをかける際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に金属副資材と人体の直接摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、金属副資材と人体の直接摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの着用時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。また、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に収縮や毛羽立ちが発生することはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯時に収縮や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によって変色することはありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 556
    }
}